[LImoji]LIHKG專用emoji上線啦！

LImoji是甚麼？
LImoji是一套將emoji（日文：絵文字）轉換成高登icon風格的表情符號。因為對於一眾巴絲打來講，emoji是不會存在於充滿高登文化的這個地方的，所以當大家見到標題／文章中出現🙂時會不習慣。但同時有部份巴打希望能夠使用原生高登icon沒有但emoji有的表情符號🤔，於是有巴打提議將emoji高登icon化。就這樣，LImoji誕生了！

各種LImoji將會分階段推出。

第一波 哈哈笑：

😀
😃
😬
😁
😄
😆
😂
😅

另見：

[油淋淋] 肥婆專用icon上線啦
- 肥絲大隻
Apps：
非官方Web：

😂

🤘🏻💀🖕🏻

留名等

好正

好正啊

Lm

會唔會有ADD-ON加入WEB版?

手機版會有?

連生快d用呢d icon取代emoji啦

留名

整得唔錯 支持

好想瘋狂諗野🤔🤔🤔🤔
不過好似有d 細

加油巴打

Strong post Lau Ming

蓮moji

極高汁

LM😛

正

正呀喂

真係有定係9吹

唔知點解硬係覺得唔係好順眼
不過巴打咁比心機做呢d野值得一讚

加油 全力支持

limoji

巴打好波

Support 好正

皮已正
但唔好講咩高登化
一係就li登 一係就三哥化

我只係想講一個大家都明嘅意思喑，勿屌

正阿喂

畫lomoji 個巴打呢

期待加入lihkg icon到

高汁留名

真心覺得唔好睇
希望大家咪鬼用

支持

滴眼淚同汗可以跟返個款好啲

留個靚名先

😂😂😂

正呀

推到admin加埋入app

第二波 微笑：

😇
😉
😊
🙂
🙃
☺️
😋
😌

另見：
FATmoji [油淋淋] 肥婆專用icon上線啦
- 肥絲大隻

LOmoji 腦魔Emoji 補完計劃
- 歪洛

Strong Post LM

高質post

好期待

加油

🐵🐒🐶🐕🐩🐺🐺🐱🐮🐎🐴🐆🐅🐈🐂🐄🐷🐖🐖🐎🐮🐗🐖🏡🌐🏤🏫🏠🌐🎼🔊🎤🎤🎹🔕🔕📗🔦📕📒😚😃😘😑😂😀😚😌😦😢😠😱😰👹👺👿😈💀😽👧😿🙈🐒😷😴😯😖😬😢🙀😼😻😸👽👻☠💀👶👵👴👨🚻⚠🚯🚭🚫🚹🚺♿🚰🚮

有冇可能遲啲打emoji會顯示LIHKG版本，咁就唔會出現唔同OS顯示唔同嘅問題

有排更新

屌你正呀喂

丁下留名

小小意見
覺得細粒左小小，唔係太睇到個表情
如果可以大小小咁就100分

推到admin採納方案

LOMOJI

留名支持

正wo

手痕整左個

發夢見到AppStore 有個Limoji 撞左名

幾時心可以用？

030

😘
😗
😙
😚

😀

😱😱😱

上乜撚野線

想要Telegram版

屌 呢個真係好笑 撩交打咁

整大少少好睇d

個解像度太低
Pixel唔夠

正評支持

好撚高汁

我可以幫手port 做 iOS Emoji

硬係覺得唔太似高登icon🤔
太著重emoji
不過支持巴打

正阿

個Pixel 兩頭唔到岸

Limoji 個名好到聽
但一用Lin 登 呢個名又變番怪怪地

佢個樣好嬲打

正皮

😊👍🏻

巴打好勁

呢個中肯

屌 好撚正

原先諗住跟返原本個style，但做落去先發覺將複雜的表情放落有限的pixels不容易…

而家盡量做到順眼D，之後再做個多D pixels 嘅版本

Admin

顔色問題定表情做得唔似？

出咗街，今晚即改！

我覺得唔洗每個都整 好有好多個 好花

好似有d細
大小小好似好d

credit 返 係立山巴打設計 我只係整郁佢

同意，仲有某d emoji 同依家既icon 重複意思 而且冇依家icon 果種搞鬼感 果d icon 都唔駛再整

會唔會用github 開個repo 做open source 大家幫手

咁既樣
不用直接用香討icon啦😂😂

點解有
仲要emoji個個

其實應該整一d 高登icon 意思表達唔到既野先係

潛咗成日水，搞到個post都潛埋水

見到有唔少巴打都叫我唔使隻隻都整，諗返轉頭都發現自己唔知點解會咁做，一直都冇諗過呢個問題

依家重新定向目標，第一階段會做咗D HKGmoji冇嘅表情先，之後可能會將一部分原本有但係可以改另一形態的表情製作出來。

請各位繼續支持LImoji的製作。

😏

正常大小：

三倍放大：

已修復

😘

正常大小：

三倍放大：

👏🏻いいね

😱

正常大小：

三倍放大：

😷

正常大小：

三倍放大：

柒撚到
完全唔會想用

最緊要係識郁

😳

正常大小：

三倍放大：

😎

推比多d人知

得罪講句
好柒😐😐

留名正皮支持

Lm!!!!!!

🤐

正常大小：

三倍放大：

😖

正常大小：

三倍放大：

因為我見大家都係做緊同一樣野 唔知可唔可以將呢個post既icon 合併埋落你呢個post度呢?

新時代，新文化

🤔

正常大小：

三倍放大：

冇問題

我已經整好左個google excel，放左大家做既icon落去 不過可能會漏左 漏左就自己加返喇

整Limoji 既大方向就係：
1. 盡量跟返舊有既高登icon風格
2. 如果emoji同舊有既高登icon 意思重複就冇咩必要再整 ，例如：😂
3. Limoji既表情要夠閪夠搞鬼
4. 唔雖要全部emoji轉換，有某d emoji只係有小小轉變果d就轉一個就夠，例如：😗😙😚😘 同埋😀😁😃😄😅😆

各位巴絲打一齊努力為我地Lihkg 創造一套屬於我地自己既icon喇！！

依個size 幾好喎！

admin

其實好柒下

硬係差D，唔夠嬲打

呢個版本隻眼

維尼老祖表示支持

可以叫連尼住加係lihkg度用?

第日真係完成晒既話可唔可以加埋我個名

🤑

正常大小：

三倍放大：

正
有咗呢個就唔好再用emoji喇

😹😹😹

借左黎改d野, 不過d冰唔係整得好好

必須正皮

幫推

雲海大師辛苦了

其實我覺得 😂唔同意思

Pish

訓左冇睇

上架未

正評比負評多32倍，上架喇喂~

咁多人支持唔係唔上呀?

連帝你雙重標準架?

廢事班狗又亂吠啦係咪呀

屌你老母霸撚左女王個名既死戇鳩

我都覺

吹呀?